[2019 DSE] 集中討論post 8

歡唔歡迎花生友

有無人讀econ求打救

@樓豬

求救 英文paper1可以點進步

補習

補習學技巧好有用同做多幾次pp

retake 留名 好撚緊張

想問大家有冇做過Treasure Books嘅數學mock?

入東大

上面